香港人要整返隊男團叫《防疫少年團》

防彈 is overrated

連登已經有一大隊啦